古惑仔之江湖新秩序

打人洗乜委任證？
我大佬叫習近平！
記你老母無時停、
黑警管治民望零。

我無野講

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你